%@Titre: Aix -- 1999
\begin{myenumerate}
\item Résoudre par la méthode de votre choix le système 
$$\left\{\begin{tabular}{l}
$x-y=8$\\
$7x+5y=104$\\
\end{tabular}
\right.$$
\item Une rose coûte 8 francs de plus qu'une marguerite. Un bouquet de
7 roses et 5 marguerites coûte 104~F. Quel est le prix d'une rose?
Quel est le prix d'une marguerite?
\end{myenumerate}